年輕人要反省點解唔買tesla

快d入啦7頭

674放晒呀屌

被迫賣左 唔玩tsla la 轉其他

出口術話見頂，睇下回少少再入囉，冇話乜叫最高價

點解要買

685放哂
等佢跌啲又all in

下星期一開就700